今朝又真係無晒春袋post

春袋用咗幾多錢推走晒？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推

agger

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

推

good morning

有時間開垃殺post 不如推番上黎
D post 咪比你地整沈

機場

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

831 91 見

Post

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

春袋呀春袋

呢度流量咁高, 快沉~
見唔到咪推囉~

多你呢個廢post又沉多一格囉~
多我呢個屌柒你嘅reply咪又沉多格囉~

做實事啦推post啦~

我o係日本做緊實事啦，9月1日返到香港

啲人仲要喺凌晨一二點出Po話冇大台 係有人想屈文宣有大台
希望其他文宣組幫幫手抗衡

721